得罪問句 肉絲炒麵有乜好食

我食媽咪麵都好食過佢

食佢干爭爭 脆扑扑 又帶啲濕 即刻諗起條女

香 脆
加d醋食